美議員提決議案「美台建交」終結過時一支政策：承認台灣為獨立國家

LM

好快到下一個

南海差個新國家呢~~

唔得了
我地仲點統一台灣

美國出手喇喎 終共出手武統未

唔爭在下一個喺隔離

不過呢個過咗都係無法律約束力
最多都係又激到大陸扎扎跳

支共: 好嬲呀!!!!

其實冇事，支共唔認就等於唔係，佢哋對國內班人真係吠兩句就得

支持香港回歸中華民國